Mam moc rada knihy. Každy noc čtu něco. Moje oblíbena kniha je "Paní Noloremí". Ta kniha je moc stara a mluví pro jednu dobrou učitelku, kterou chtela se ucí mladych lidí prěd řecke války. Ja miluju literatura. Mam rada dramatické a romantcké knihy. Tady v Praze každy mesic jdu v knihovně ve škole a beru nejakou knihu. Pro mně je težky ctu česky knihy ale se slovníkem mužu rozumět o čem mluví ta kniha! Protože studuju na lekarske facultě, mam rada knihy který mluvit o anatomií a patologií. Když čtu nejakou knihu citim lepe a odpočivam. Pro mné knihy jsou pro muj život nejkrasnejší.
